香港女仔介不介意嫁做以下職業的男性?

電視

楊千嬅: 我唔會鍾意街市佬既

以下職業
保安, 街市佬, 侍應, 整餅佬, 地盤佬, 送貨, 做貨倉

係唔係女仔唔鍾意架
女仔又介唔介意嫁做呢d男仔的職業呢

唔介意

利申:肥閪

你生到金城武咁,唔做D女人都唔介意

最後咪又係睇樣

睇樣,,做咩多數唔理

開po 屌人溝大陸妹
有時好慘 做呢啲職業香港女仔叫你死開
老老實實 香港女仔唔比機會先溝大陸妹

我女朋友唔介意我做看更
利申：靚仔

係華人先咁痴線明明西方國家做呢d生活都可以唔差

睇樣

唔介意個d應該係同行or得把口

睇個女仔本身做咩

同行或者學歷唔高咪話唔介意囉
有學歷嘅叫你行開小小啦

港女唔比你溝就要溝大陸妹？
肥柒矮毒窮 你唔講 怪人地唔揀你？
咪撚幫自己搵籍口溝大陸妹喇

睇每個人追求啦 唔通個女仔三大專科畢業想揾個尋求差唔多生活品質嘅人又唔啱咩
但就咁答你介意又會俾人屌臭雞
連登仔好難服侍

Catgirl 唔介意

睇你鍾意人哋份人定鍾意人哋份(人)工

我唸下真實情況
當然唔係話溝大陸妹岩
係講點解會出現呢個現象
做藍領 香港女仔話屌好臭 窮 西你
大陸妹 對你好。話你叻
所以香港女仔有份做成

唔係介意工種
係擔心餐搵餐食餐餐清個d
如果做保安又有理財 我覺得冇問題
(唔係要好有錢，但起碼有少少積蓄，有起事上黎都唔洗咁騰雞)

有問題ge係冇理財ge人
搵$15K但欠債150K
有起事上黎$2000都要問人借
呢d點嫁呀

莫講話嫁，拖都未必同你拍，做地盤收工個頭成個帽形，個身又臭，返屋企沖完個涼都唔駛出黎行街食飯，條女有個條件好小小既，做乜要揀個做呢行既？

溝o靚妹就無所謂，成日見d送貨Mk帶埋條女返工

街市佬 整餅佬而家可以好高級架wo

大隻靚仔真誠就ok 唔駛有錢上進

你又唔係錯 只不過支那妹對你好唔係因為唔嫌棄藍領 而係因為你銀包張身份證

呢曾當然知道
但係你諗吓一個男人 3，4十歲
喺香港做做工自力更新，但係呢幾十年來日日香港女仔笑 嫌棄
大陸女仔對佢好 又靚

只係想帶出有啲男人溝大陸妹 香港女仔都有份造成呢個現象

扎鐵佬月入50K 人工分分鐘高過大學生